大埔落雨無停，紅雨未？

上星期六北區水都無滴就紅雨，大交合搞港島獨立？

紅？
唔撚洗返工呀？

咁又點呀

新界人lives matter

我的訴求就是想上班

咁咪港島獨立囉

紅都要返工㗎

大埔有冇牛？